Můj nejoblíbenější svátek je Nový rok. V Rusku oslavujeme ho 31. prosince. Obyčejné chodíme na návštěvu k babičce a dědečkovi, kde se schází všichni příbuzní. Loni) nás návštěvili příbuzní z Moskvy a proto jsme měli velké překvapení. Všichni byli radi že přijeli. Oslavili jsme Nový rok spolu a to bylo opravdu veselé.
